港鐵線 港島 觀塘 荃灣 三條長線 最慢個條

肯撚定係觀塘線

我淨係知觀塘線好撚多人

荃灣線好似好多站，其實都幾快

但紅線最多轉車站

太子去到荔景好漫長

美孚去荔景 一個站

觀塘線
我試過一程車每站都彈返開道門幾次

屌曬衝門個班垃圾
一定觀塘撚最垃圾

觀塘線啲仆街真係唔撚識咩叫請站在黃線後同請先讓車上乘客落車

利申觀塘人，繁忙時間斯文小小都上/落唔到車